.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "de febrer 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [opcions] fitxer
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Visualitza un llibre electrònic.
.sp
Sempre que passeu arguments a \fBebook\-viewer\fP i aquests tinguin espais en blanc, delimiteu els arguments amb cometes. Per exemple: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Continua la lectura al llibre obert anteriorment
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Dirigeix les alertes de javascript i els missatges de consola a la consola
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Separa del terminal de control, si escau (només Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Si s\fB\(aq\fPespecifica, s\fB\(aq\fPintentarà que la finestra del visualitzador s\fB\(aq\fPobri en pantalla completa.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostra aquest missatge d\fB\(aq\fPajuda i surt
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
La posició en què s\fB\(aq\fPobrirà el llibre especificat. La posició és una ubicació, com es mostra a la cantonada superior esquerra del visualitzador. Alternativament, podeu utilitzar la forma toc:something, que obrirà la ubicació de la primera entrada de la taula del contingut que contingui la cadena «something».
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Si s\fB\(aq\fPespecifica, la finestra del visualitzador intentarà anar al primer pla quan s\fB\(aq\fPiniciï.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostra el número de versió del programa i surt
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
